學到野 原來公安有專稱

學到野 原來公安有專稱

Ching一路好走，上咗去未必落返到嚟

屌樓主抄po

名不正 言不順

張嘢係咪台灣出

匪

係咪講緊捉賊嘅警察
中国消防好似都係歸公安管

屌
中国啲中文同我哋嘅距離
仲遠過 British English vs American English

間旅行公司以後唔準帶團上大陸